免費任叫$300 窮J福音

淨係新會員第一次用先有，
1】Download Honestbee apps
2】用優惠碼 HKEAT300F 落單

第一次叫滿$304 就可以減$300
即係用4蚊可以叫300蚊嘢

送餐範圍係薄扶林，西環，半山，中上環，金鐘，灣仔，銅鑼灣，跑馬地同大坑

第2次叫就送200，第3次叫就送100

快啲SHARE出去

哦 thx

唔知1日限幾多個

住香港島都叫窮J

仲有無新code 已經用唔到